上星期遞左信,但d同事仲塞野俾我做

應唔應該主動同人講我遞左信
淨係俾信老闆, 佢未必同對下講

遞左信就唔洗做野架啦咩

哦
走嗰日放低 完

得閒咪做
我果陣直頭成個月冇覆個客
我走左之後佢打去公司問點解成個人都冇人跟

比左信仲忙過未比
因為好多人走曬又請唔返

你on9 者，擺明鳩做啦

比咗信咪慢慢做囉，做到攰咪肚痛急屎行開一個鐘抖吓先

我老細夠若無其事俾野我做
期待Last day

照做，慢慢做，，重要跟足規矩指引去做

佢急又唔係你急

屌唔洗理啲同事 佢又唔係你老闆

屌你留啲屎俾人執

hea做，到時照肺係佢地

走佬同事又會唔知既.
正正常常都會食餐LUNCH叫送你一程.
除非你一條友獨家村.
做野都係做野有咪做. 最後一DAY完唔到咪同比野你果個交低返做到邊走人

傻仔先做

要做 OT都做晒佢 唔好留蘇洲屎俾下手

慢慢做咪得 最後一日做唔哂咪比番人地

照做，不過唔handover俾人，走咗之後打嚟問就唔聽電話

記得慢慢做, 做到走嗰日完成百份之八十, 拍籮柚走人
如果有人問你, 你就覆...

HEA做囉，準時唔好俾人捉到偷懶就OK

做
做到好好 然後走時同個客講走
帶埋個客一齊走

想做咪做 唔想做咪唔做
遞左信冇仇報

如果last day 前可以完成到未做。 做唔到就pass比人。

正撚常啦. 唔通等你走左先俾你做咩.
橫掂都走, 洗到盡啦.

十張紙
星期一做到而家都未比返佢
日日返工掛住玩電話